其實鬧普巴個啲都係on撚鳩

你係街見到隻狗隨處痾尿會唔會指著佢黎屌呀

根本唔應該鬧啦
紅左佢 你地猁撚連反擊機會都冇呀
球證好明顯幫猁啦
仲好意思拎出黎講